﻿
D    Ihr Download vom 18.10.2022 auf PARTcommunity/PARTserver/3Dfindit.com:

       Sehr geehrte*r Nutzer*in,
       
       im Anhang finden Sie folgende Dateien unseres 3D CAD Downloadportals PARTcommunity/PARTserver/3Dfindit.com powered by CADENAS:

       

       3DSTUDIOMAX, 79568, 79568.3ds

       Hinweise zur Nutzung:

       
       Die beigefügte Datei wurde komprimiert ("ZIP"), um einen schnelleren Download zu ermöglichen.
       Zum Entpacken der Datei benötigen Sie eine spezielle Dekomprimierungssoftware. 

       Sollten Sie noch keine Software zum Entpacken installiert haben, können Sie diese unter 
       folgenden Links downloaden: 7Zip® (https://7-zip.de) oder WinZip® (https://www.winzip.com)

       

       Bitte beachten Sie auch die Nutzungsbedingungen unter https://www.cadenas.de/nutzungsbedingungen-3d-cad-modelle
       
       Dies ist eine automatisch generierte Mail von einer System-E-Mail Adresse – bitte antworten Sie nicht auf diese E-Mail sondern wenden Sie sich bei Rückfragen direkt an den Support.

       Mit freundlichen Grüßen

       Ihre CADENAS GmbH
       support@cadenas.de




       >> 3DfindIT <<
       
       3DfindIT.com ist die visuelle Suchmaschine der nächsten Dimension, die Milliarden 
       von 3D CAD & BIM Modellen in hunderten, weltweit verfügbaren Herstellerkatalogen
       durchsucht. Mit den intelligenten Suchfunktionen wie der 3D Formensuche, der 2D
       Skizzen- & Fotosuche und der parametrischen Text- & Werteingabe ist 3DfindIT.com die
       unverzichtbare Plattform für Architekten, Planer, Ingenieure und Konstrukteure.


       >> Kostenlose APP für 3D CAD Modelle <<
       
       Mobiler Zugriff auf 3D CAD Modelle mit Ihrem Smartphone oder Tablet PC. 
       
       Jetzt downloaden unter http://www.cadenas.de/de/app-store



       >> PARTcommunity - Die Netzwerk- und Informationsplattform für Ingenieure <<
       
       ■ Anwendungsbeispiele und -ideen für Komponenten 
       ■ Erfahrungsaustausch mit anderen Ingenieuren

       Jetzt mitdiskutieren unter http://www.partcommunity.com




       >> PARTsolutions - Norm-, Kauf- und Eigenteilen finden und verwalten <<

       Produktgesamtkosten bereits in der Entwicklungsphase um bis zu 70 % senken?

       PARTsolutions dient Ingenieuren und Einkäufern in vielen Unternehmen als leitendes Softwaresystem zum
       Verwalten und Finden von Eigen-, Kauf- und Normteilen:

       ■ PURCHINEERING: Zusammenarbeit von Einkauf und Engineering optimieren
       ■ Semiautomatische Klassifikation und intelligente Suchmethoden
       ■ Offen für alle Systeme wie PLM und ERP

       Weitere Informationen unter http://www.cadenas.de/strategisches-teilemanagement


       
